如何令第三者聯絡唔到我老公？

除咗叫老公Facebook block WhatsApp block

仲有冇方法令第三者聯絡唔到我老公？
佢知我老公電話
點樣防止佢contact倒佢？

有過來人嗎

叫你老公俾咗個老婆我is fine ， thank you

你沒有老公

叫你老公block都無用啦
轉個頭咪又unblock返

我愛我老公

乜你唔知連登有起底功能咩？

從根源解決問題

困你老公入密室

情況冇改善先考慮

離婚，你冇老公咁個第三者就搵唔到了

唔會益個賤人

你唔係叫益佢，係陰鳩佢
你幾時有錯覺係人地俾舊屎你等於益你？

an機用小熊 blacklist

賓周

我幫你溝左個第三者

難得你老公變番直 就由佢啦

叫你老公開過個新電話no. 仲好啦
之後將舊個個no. 轉駁落你度
個臭閪一打黎你就屌到佢反艇

令你老公係世上消失，咁佢一定聯絡唔到

佢個心都唔係度 死都要挽回有q用咩 比啲骨氣啦

不要 我有老公

搵爸打溝左第三者佢

狗改不了吃屎
一定會再搵第三者

閹左你老公